聽親小塵埃，都覺得胡杏兒唱緊歌

點解會咁？

仲知一聽到把聽就想熄機

把聲雞到好似智障一樣咁、令到人好想嘔、尤如低能兒童

個樣都似胡囧囧

唔似喎都覺得聽佢啲歌幾舒服

同意 真係好難聽

唔知點解佢首心之書放上youtube要用蝗語拼音
見到就想嘔

其實我真係同佢無仇
d 歌都好清新
硬係一聽把聲就唔知點解唔想再聽落去
再諗起胡杏兒個chok樣

首心之書幾好聽

花之亂真係唔知佢唱乜鳩 仲要搵ivana合唱
好心收收皮啦

咁都有一兩隻好聽 成日聽 其它

唱兒歌幾好聽，其他真係唔掂，但商台好鐘意，夠另類

是多麼侮辱

真心胡幸兒唱歌好聽
豬小姐

鍾意聽佢同chilam首一刀了斷

其實佢打扮唔係咁騎呢會好好多

認真. 胡杏兒唱歌好聽過佢,
小塵埃把聲好難頂, 聽到一定轉台

好撚懶聽呀屌！
903唔好再播

幸而都好好聽
當年TVB推好多自家藝人唱歌
得林峰同胡杏兒真係唱得好聽

嗰首咩自己飛出去幾好聽

佢唱live 仲難頂

呀！！！！

我只想 變變 變變變
手牽手 轉轉 轉轉轉

有個朋友話小塵埃的歌腔就好似言語治療教人發聲個d